"Dhr.
Martin, denk ik, is geen man van informatie die verder gaat dan alleen zijn eigen bedrijf?
Hij leest niet? "
"Oh ja!
- dat is, nee - ik weet het niet - maar ik geloof dat hij een heeft gelezen goede deal - maar niet wat je zou denken.
